SHF拉打POST573 預期留俾街舖撚 不如上網襟

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

3月通販

香港會早二日

3月精選推介

日魂16號

日魂24號派

留名
呢排好熱鬧

痴孖根 無新野出都4日一個post

等蘿莉控港魂唔好再歧視拉打撚

咁都叫無新嘢

美國巨腸都係新野

雖然上個po主要都係傾拉打多

笨大表示 拉打果邊我hea 美國英雄都hea
你哋都係照俾錢

英雄都好多

打和啦

想祼辭

成日覺得笨大出美漫果邊既都麻麻地

介紹返

通販上去襟
比返運費 送上門
好過周圍格價

做到無乜心機，想祼辭透下，上黎呻下

人樣都係差一點

我想做專業獵人

我覺得身型麻麻地

身形，配件

出得靚女 先課金

唔想再俾人撚

人樣一時時啦 Star-Lord 最新BW Thanos呢啲好撚似

唔好啊 裸辭就冇本錢食炒架啦

呢個呎吋無咩選擇 孩仔又太大份

冇玩了

有諗過用
但問題唔知幾時到貨
冇得一出即玩
只能夠等
同埋運費唔知爭幾多

香港唔衝首日都未乜必有得即日玩啦 出去仲要格價比人撚

睇你揀咩運送
如ems 二個工作天
你咪預到幾時到
郵差送上黎 無人 就俾掛號信你去郵局拎
當然你要快就相對較貴
仲好過戇撚鳩鳩 食炒價

免疫了

騾仔真係唔開lv0

唔打工就無錢俾笨大家用

佢等正式公報先開掛

孤仔會唔會唔夠派，依隻勁多人訂

傳說
呢間點都會搏件野俾你

可以套現啲HT 繼續課金

直接打香港地址都可以？ 未用過

英文版 可以

總會賣仔咁賣曬

認真,都有啲儲蓄,真係想透下,未試過祼辭,但真係唔太頂得順

lv0係魂限點會怕唔夠派,都係照單執藥落order

拎個一,二星期大假 去個旅行放鬆下 同時再諗做唔做落下

去旅行再買買買

攪到我想試下

試啦

成千人

抖啦 我上星期都辭左

係真唔係呀

買啦

諗清楚先好買 ami冇得cut order

早幾日睇no.都8百幾

咁開心

所以我先話驚佢派唔到咁多

利申排2xx

到派貨咪知囉

屌我都係

始終都係兩兄弟型

我撐W同E哥

劇情柒 無計

e哥未入呀 屌
個價硬到

兩兄弟我連CSM腰帶都買埋
其實蜻蜓仔,入魔後既兄弟存在意義完全不明白

兩兄弟 變身簡單 但係有種講唔出既有型

之前一路睇一路諗
隻蜻蜓仔好似失左蹤

地獄兄弟係型，不過劇情上膠到仆街

主要5騎造型最柒係蜻蜓
其實蠍子同炸b都好型

認真版笑匠

型係因為做KICKHOPPER個德山秀典成個古天樂咁,變身又扮COOL盛咁

但劇情真係O 哂嘴,好認真咁全力派膠

一齊

amiami都好多二手靚貨
見新生騎士set都平

各位用開邊隻送貨

SAL reg/unreg 最平
快又算平既ems

表示頭先去灣孤訂野，個店員問埋我知唔知有effect 版，驚我訂錯，仲同我吹2嘴，幾開心

葵孤 果個襟電話好過理你

ems係郵差叔叔

我如果做玩具舖我都會可能同人吹下水
平時唔上網都好難搵到有人同你鍾意類似嘢

拉打就係 傾其他唔識既真係傾唔落

身邊D朋友大部分都唔毒/小毒，得我一個大毒梟，佢地都唔知我講咩咁，冇網友傾依D真係好寂寞

有無一款可以擇日指定日子（星期幾） 平日成屋無人好難攪

Unreg啦 送去郵局

我都係得拉打Marvel
但最多人玩嘅玩具應該係高達

郵差叔叔可以預約

之前旺孤見我訂啫喱最多都係問我訂唔訂社長0lv

可能見好多人一齊訂掛

點解唔問百事

邊個先，有次我問佢野之後仲吹左陣

你地講嗰啲我全部都啱

不過高達棄咗坑好耐，我乜都好啲乜都有留意

係依家先集中返shf嘅美玩同拉打

你靚仔掛

完全派膠手冊

24號 有件收

SHF 出埋Adolescent Groot好無

呢幕之後仲正

真骨戰鬥員好唔真骨

係戰鬥員（骨），唔係真骨

玩 骨

好撚正 之前一疊600幾張放晒

童年無 現在買返

呢pack幾錢

850 + 40運

訂曬百事同啫喱龍，廢撚事諗

依兩隻訂嘅人都唔夠lv0多

炒啊炒啊

百事貴 啫喱柒 點訂得落手

應該好多人果陣無Lv.2
可能買多隻改

訂百事 其他不了

剩係俾訂都成千銀

訂埋美國巨腸

訂咗咩

事旦啦 月頭嘛

仲有黑貞，es六神，2隻膠

好撚貴

1Set 喎

我就諗有無咁多喜歡

又炒 唔係掛

香港地商機處處

我相信好多人諗住訂多隻炒
等睇炒燶

呢期冇野燶

有
時間證明一切

我自己開d坑越嚟越多 本身有玩高達，之後有排玩tomica不過之後就棄咗，最近呢排就追shf同龍珠，發覺其實要控制下自己
自己都無fd對玩具有興趣，平時真係好難有個人陪你傾好多呢類話題

派貨果時就知，呢隻燶味好重
有lv2就算，無訂lv0亦唔會衝現

好貴...但儲開太一line硬食

我最fd個班冇玩玩具，唔fd個班反而就有玩但冇乜幾句，好諷刺

反而今個月果隻無乜人講

個個訂晒 等炒

個個都有frd

管不住手，入左白眼仁

假象嚟

有時你當人係fd，人地未必當你係

入得好

我最fd個班都係平時睇動畫或marvel多，但一講買玩具就會覺浪費錢

買買買！白眼仁真係靚！！！

做乜咁悲呀

Marvel真係好多frd有睇 不過無我咁迷
玩埋玩具都係得一個frd

出到嚟做嘢個個變撚哂，睇化咗

舊化得幾正

不過我係因為冇入綠眼先入白眼

Hello darkness, my old friend
I've come to talk with you again

其實拉打呀figure 個啲我成日都覺得香港地都唔太主流咁 想搵個人傾下講下都難 好多都係跟下風睇下熱門野就算
當初買拉打野返屋企都諗左好耐驚比屋企人話低能

白眼仁

白眼幾型 成日睇相都好似著咗燈咁

是日破財

我老豆之前見我睇amazons已經話我睇埋啲咁嘅卡通片

好無奈

卡通片

叫一眾騎士魂迷 情何以堪

播AV呀仔

Marvel DC出玩具: 型
Rider出玩具: 卡通

終於拎三一返去啦

不變定律嚟
日本嘢：毒
韓仔嘢：潮

今日先得閒d

韓畜

我自己就 日美 真人二次元 一視同仁

屋企人唔理我呢d野
btw以前都有個朋友有相同嗜好，雖然唔好拉打但係好figma，都成日一齊睇下玩具，吹下相關野
不過近幾年少搵左，而家通常都係毒行

身邊都仲有朋友睇下動漫，不過唔會睇拉打同買玩具

唔鐘意第二季個look
一笑成個伍公子咁

好型

係咪真係咁多人遲拎同走數 國寶隻隻都200訂咁濟

多人遲拎我信
走數應該唔多掛

屌，喺度睇之相心動

頭先去孤仔訂百事順便想落訂但原來cut 左

咁快cut左！？
Pk喇未訂

咁撚快cut

超快cut 左，米青同月份都唔見有得訂

唔知係咪魂限收夠訂就cut

國寶都有開，過幾日去望下仲有冇先

有冇人試過換綠眼仁個頭落白眼仁個身度

無睇一排個Facebook group, 做乜個個徵普紅古迦

nanaha

餓左太耐掛

no fear no pain

係咪冇非tune色版嘅amazons睇，有時睇睇下想睇返正常色

肥美

今日推post慢左

都無新野

累絲

錯字推post法

POPPY先係最正

我要七羽姐

佢放頭髮好正

七羽正，好有女人味

唔係話有陣煙咪咩

想問邊度可以睇exaid啲外傳？

美空贏晒

bilibili?

認真咩
Medic 霧子屌打

b站好似得返genm vs lazer

medic又係不得了...馬場富美加樣又得body又得

仲收緊訂wo 日魂

白眼仁依家咩價位 想入

靚 巴打幾錢入

衝現？

係

想問下有無咩方法可以救下個鼻？

破左相
巴打買果時冇留意？

上網買的，不過自己係大意咗無話想睇下面相點先 想知有無地有得散入shf件？

Ht散件見人賣得多
shf就好少見

想問下張圖Cap下巴個罩位，d色係咪原本就咁定佢甩咗色？

Cw果隻嚟?

特別版

新手，唔知原來而家先開訂

舖頭見雜誌圖就會開定訂架啦

琴日訂完孤今日先公佈

係咁架啦

個body

各位拉打迷有無玩過PS4 果隻 "假面騎士：鬪騎大戰 創生"?

值唔值得入手?

認真同你講
有強烈的愛先好買

無就買多隻shf好過

師傅明白了,徒兒返去屠龍

Lv0 又送把exaid 劍 送brothers 劍就話啫 而家兩把exaid 劍做咩

的確買多隻SHF 好過，咁多年都無進步過

雙劍

還原唔到一把exaid 劍一把brothers 劍場面

遲下有

見到孤仔出訂，隻thanos好似幾型

畫質真係

訂埋佢囉

以前玩過一集就算鳩數，仲要唔係賣得平

玩過PSP .... 到依加PS4 都係一樣

睇過片問心其實d招整得幾有heart，不過畫面太西

再唔係就買一盒Brother,一盒Lv0,一盒Exaid
利申:有齊brother同Exaid,Lv0訂左

街機咁既畫面

有exaid 訂咗lv0 嗰時對brothers 冇愛所以冇買 而家淨係想要把brothers 劍 佢本身唔送劍好地地 而家兩把exaid 劍又還原唔到 唔知做乜

其實而家1100收唔收到巴打返黎

少見人放

你都收左好耐下

二手應該有 但淨係想要把劍多過brothers 對隻色冇愛

幾時先有新真骨

其實屎忽痕問下
好貴

得pkm center呢隻
想買埋呢隻做老母

fb gp琴日見到有人放一千二手，條友話大肶有少少花所以膠帶都未拆就放，不過唔知賣左未了

咁撚貴
食左佢好過

faiz

有位置可以挑戰下

又係w 就

W 機會大

唔好啦

呢隻運費太貴

W真係買到你窮
淨係正傳

分分鐘係出GATACK HYPER

訂唔訂好
之前訂咗隻百事同bp

照計香港地夠位安置
都相信運費幾貴都唔成問題

有愛就訂
無愛就省返

人地叫你訂先訂就證明左自己冇愛

轉色來講好似W 最狼...

OOO 雖然型態多但都有特別設計過

唔好諗 7月既拉打全部訂哂佢

B記係咪覺得菲利普受女歡迎
所以先咁出w條line
我見過幾條女買真骨w
係為咗masaki

一模多用

真 有lv2 gemn我都諗都唔使諗照訂咗 反而係訂完lv0 第二日先訂返百事 不過百事睇啲相真係實物出得幾靚

W算係令條拉打line 起死回生

我見W 食玩個d DX Gaia memory 只要有菅田將輝把聲既都會炒起

個故事幾唔同以前，又好笑

一模多用既極致

但w啲色我比得落手 ooo反而唔太啱口味

d女J 到出血

Agger，我諗都唔諗七月拉打已經all in全訂...不過最on9係佢唔一次過出訂搞到分開咗3張單，好驚唔見

放係銀包跟身

等緊瀨戶康史

係，呢個係人地話有得賣

本身有諗過，但之後一打磨怕整花塊面

通常網上銀行搞 方便

加條紅線扮戰損

貼膠布

旺角仲有無白眼仁現貨賣？

有掛
見尋日仲有巴打買到

社長正式公佈都無乜人理 證明

因為一早訂晒

唔好咁悲觀住 大家一早訂哂 冇驚喜啫

之前已經係孤訂左

電影未上都唔會有lv 100住

巴打又出手

max先係

剛剛放監
咩電影

我都無訂

今次Lv.0啲配件都俾得幾多下

呢排出手出得好密

係...佢未正式開訂個個已經衝哂去孤訂

下個禮拜有平成generations final，有冇人睇

禾睇

無W

唉…都唔知幾耐冇見過W係大銀幕出現

傻橙就老是常出現

菅田太貴，所以個時設定到有得單支Joker 都變到身

有Joker 出都殺吖！翔太郎幾型

傻橙呢個頭好睇d

劇場版個髮型真係 其實點解唔跟設定玩白頭呀

咁又唔錯

白眼仁550入手

佢係神，應該想變咩造型/髮型/髮色都講得通
隨佢喜歡

似到
舊果隻

心思思想屌返隻

訂囉

呢隻多配件 仲有多個頭換

俾我掙扎下

當買女女

係呀
不過要同人解釋

孤仔SHF AVG IW有冇話幾時截？呢幾日唔喺香港

未有咁快喎

無謂提啦

wow wow wow

？

唔好哂啲無謂錢啦

E 哥上網大把人放 見過700-750都有交易

獅子開大口

搵鬼買

好靚 但係冇睇過牙狼 免疫

+1

一早炒起咗
只有炒得貴唔貴嘅問題

開1080果條友都冚撚親個頭

邊個善長人翁幫間垃圾交租
只求打個和架咋

咩料 個盒正過其他真骨

好高級

真藝術品

在座各位全部都....

牙狼仲未截訂嫁

E哥食d炒都抵買 食現無肉赤

本身都冷,你見扎魯巴隻戒指街都冇

之前放咗隻830

好奇問下真骨牙狼孤開幾錢訂

Btw冇睇開免疫+1

好似7百幾

710+40運

無肉食 不了

騾仲未開lv0
利申 成手騾單

你地成日講嘅騾係咩？

精品

騾仔圖召喚

米青
有冇人有圖

來吧，細數你的罪行

笑到停唔到

等鞭屍圖輯

唔識就比人負皮

睇完個封面 對Shf 版 興趣又減一大半

作死你 引人

買買買

普太多訂都截

Fang Joker

有無巴打知道Ex aid lv1而家全新大約咩價位，二手又咩價位

柒咕碌兄弟

SHF唔返metallic色真係唔屌

邊到訂好

會唔會貪左啲?418

最無人氣嘅角色

睇到好尷尬

成日以為自己唔記得訂2B 嗰時開訂左兩個星期去到孤仔已經得返機械生命體訂 即刻狗衝左amiami訂
頭先執單先發現原來一早訂左

50 thanos 了

幾塊爛鳩牌收418 買隻shf冇咁嬲

屌係就出隻Grease啦

狗牌淘寶都有掛
搞到好似d韓國男團d特別萬字夾咁賣貴幾百

Amazons嘅龍我未變身咁都KO仁叔
反而係Build成日衝出嚟柒

呢隻我訂ht算

有人夠膽死真骨w fj 開600 未出已經炒

14日取貨 心諗佢都

上網襟好鳩過 大不了去郵局拎

開始吹奏！
各位行家首日標個550賀一賀佢先啦

588
btw
三月中就吹四月
三月係唔係咁靜

靜到個個追古迦

突然見好多人放 個價又升返
見fb全新都要600

古迦保值 ？
黑金易入手 ？

黑金一直都散緊
古迦保值但唔會賣啦 賣左買唔返

普紅市值已經過左響鬼
真骨黎講好似僅次於易攤娜嚕，害怕大兜蟲，神主牌

下隻真骨可唔可以出wild chalice
當年shf已經冇出 比我完夢好唔好

古迦某程度上係好多人童年回憶

就整隻 W.....
俾你

前面睇得明
後面三個代名詞就睇唔明

e哥，hyper同埋decade

其實應該dcd complete form先叫神主牌

哦

呢隻真係不了

到時又會比錢

柒撚到仆街
但如果出都會照買

邊到仲入到全新真骨古迦？

有
普紅
紅金
黑金
U甜微

你要邊隻先

煙屎好多架

假如港魂會支持下

我全都要.jpg

我要晒

排200 全要 窮學生求成全

太一 我好...

SIC

有次見到有人放隻有少qc sad嘅GFFMC wing 有條撚樣'試排1800'

屌
翻版都整得靚過佢

Decade真係零愛

dcd係最愛之一，柒極都要幫襯

2B我都有訂

冇訂，不過2b個屎忽好正

se死性一定playart都出番隻

NIER ?

醉薆2B

YES

造型幾鍾意 但個角色設定唔太喜歡
太破壞其他拉打既設定 不過可以見返啲舊人舊拉打都開心既

呢隻無玩過

淨係玩過復仇龍騎士

A2索啲

要玩啦

我覺得下隻真骨好大機會係威吹鬼 笨大show成日展出

我諗佢試緊反應

不了 驚丁到腳軟

2B唔是要來丁的

無反應呀唔好出,出FAIZ!

w

開1點，你預點半好d

全部都想要

買住黑金頂下癮先

睇緊日版了

決定訂lv.0 再自己噴銀線個紫色

又幾型

去孤訂隻比朋友先

短髮才是王道

呢排無乜新野就一大埋人係面書搵舊真骨全新黎玩 係咪真係咁多米主呀 ？

支持港魂啦

港魂都未截

咩來架！

9S

摸不著頭腦

黑金個價都上緊

古迦 漫畫

呢層無點留意

我仲以為出csm....

好想買返古迦條腰帶

玩唔起

仲未收到email通知話幾時先寄kaixa條腰帶

巴打913買full set?

神枱腰帶

係呀

正野黎

幾時出新

唔見有人扯旗

唔熟 好彩得咁多位提醒 叫左個朋友自己訂算

訂訂訂

唔可以挑戰呢個系列

會窮

9S 你既
2B我既
最多我幫你要埋2A

只怪我以前得個睇，冇買。係咪冇再出新

暫時無

想退拉打坑

Y

退完再入就好痛

屌我都以為想出csm
如果真係有可能我會落坑

利申從未買過任何腰帶包括DX玩具

呢樣真

腰帶好呀

csm買曬咁多條要有好大空間，除非掉盒

之前見人將d腰帶display曬出黎，好撚正

我買左一套W ，未買前同你一樣想掉盒
買完之後當寶咁連盒包返好佢一套收藏

似吖呢 嚇到我彈起

腰帶加d真骨 / SHF 一齊display 勁好J

但要好多位

我條faiz都冇掉，其實我買玩具好少掉盒

我反而係冇櫃/枱擺shf個啲所以先少買 如果唔係應該同各位一樣一出就買

腰帶就買左鎧武個兩條同ex-aid gamer、社長版同普通版bugvisorll 仲有paradox 個條

戰極係日版？齊唔齊齊lock seed
港版係垃圾剦割版黎

無位

我都冇，仲諗緊整櫃/層板

日版 我係買第二水個堆，Lock seed買左金銀蘋諗緊買特典檸檬同榴蓮set 大橙個個都有諗
上YouTube 睇過dj槍其實都好想買

faiz csm好鬼好玩，但唔太捨得扔個盒，幾靚，派膠兄弟都係

其實有位嘅話就咁成set display 出黎，得閒可以隨手拎黎玩下不知幾好

唔知有無人買個腰帶stand 呢

我都想退
諗住留返成條kuuga,龍騎,faiz line
同部份有愛嘅拉打算

其實某程度上玩玩具係無限輪迴黎
我4，5年前左右都退左次玩具坑（幾乎乜都冇買）
之後近呢兩年屎忽痕又入返，但好似買得仲撚狼過以前

收儉左好多

俾成九百蚊訂金
訂埋Sparkling啦廢事諗

訂曬IW?

skip 美隊/ Iron Spider

啲單好撚亂 同一個月嘅魂限貨我自己set咗兩個唔同地方拎
唔知有無得去第間拎貨 FB單

又話學生哥

點解要咁做

利是錢 就用晒 仆街笨大

想入返㗎電單車比古迦 trychaser2000定beatchaser 2000靚啲

唔記得咗
因為我五月左右就返完學 所以打後啲單就轉返就近地區
但五月有一隻係近返學 一隻係近屋企

兩架都靚
所以......

一隻好平
另一隻好閪貴

如果二揀一呢

孤

印象中 可以

好 到時先算

入哂啦
普紅一架 紅金一架

得紅金同究極 對普紅冇愛 究極唔坐車型啲

咁BTCS啦
七舊唔該

呢樣真
事關諗住轉玩ht

雙修

我都係學生哥
返多啲pt供錢

買晒佢啦

我無返pt 暑假先

照雙修
不過新嘅可能會少入
真係哪有位

依排我都努力儲錢...好撚多數要找

其實trcs係咪出鏡率高啲?

開太多坑真係跳樓都唔撚掂

暫時都限住自己唔開新坑

我就係咁諗 trychaser 經典啲 見到佢就諗起古迦 但beatchaser 睇巴打幅圖好似車形靚啲 大隻啲 好難揀

係，不過我覺得BTCS型d

Marvel hot toys
拉打 shf 無衝突

十年冇訂shf,今日終於破戒

邊隻令你出手

Btcs靚好多 但太貴 不了

Marvel iw?

ALL IN 復仇者
放棄Build條line

後追爽好多

IW我淨係訂左4隻

係shf蜘蛛俠
有諗過ht但覺得ht出呢隻實貴到痴線，想j頭雕ht呢次又唔似會有（有既都可以考慮訂埋）
原本shf如果頭雕似啲既都會訂埋美隊，而家都係單訂一隻蜘蛛俠算

HT唔會無頭雕掛

ht 果個價黎黎去去都係果幾個標價 今次出gg俠同WM MK4一定訂

唔知啦，今次又發光又四爪咁多花臣，上兩隻又比曬頭雕，唔知今次會唔會又有呢

聽日擰幾隻玩下先

點解會調轉左

而家仲有社長0lv?

過千未

build 唔入就唔好入， 大家都明白後追嘅痛苦

仲有 Sparkling我都仲訂到

好正常姐
龍我去到而家都未截就知

係我聽人講Sparkling截咗

咁快截左？開左冇耐咋喎

咁快傳假消息
唔通連訂單都要炒埋一份

呢隻邊有可能咁快截

我見cross z charge 同sparkling個數字都仲好細咋喎，唔覺有咁多人訂

係社長lv 0先多人訂啫

劣影交流下

創動都可以用shf支架，個窿啱size

Thankyou巴打 你唔講真係唔知
創動真係又平又好玩

個人習慣用標準鏡 ，iso 400-800, 白平衡5200，f/8 左右已經好夠

初一十五攞出黎洗下塵

考眼力遊戲開始

全部養野

舊

老現

幾錢扭一次？
有時睇 build 睇到手痕都想買返隻shake 下

十算 誠惠20
有扭過

買！

去左邊？

等到鳩都長啦 屌

仲係腥港

依隻好似得發光冇得shake
同埋size細啲喎？

買呀

屌見到grease開始忍唔住
過幾日都係乖乖地去訂sparking同dragon me charge

日魂開始玩再販

燃我心火，將你（荷包）擊潰

Wa Grease 幾霸氣下
點解硬係覺得啫哩龍柒柒地
可能係個膊頭太方

Cronos終於話受注予定

Grease真係見到想即刻訂，型crozz z charge勁多

柯煙

睇實物圖龍我型到仆街
行家們，開始吹奏！

FF下
下一轉魂限再販係乜先

人地要交租架
人地買一隻蝕一隻架

今舖真係all in
仲有隻Rogue

btw Cronos有啲期待

幾時先開港魂啊！！

應該係八月/九月貨

有少少想轉日魂
唔洗等間蘿莉控

日魂可以點買

十億社長
出的話訂價起碼8舊

有方法不過好煩
遲下試

唔撚係掛

見佢咁大隻鳩估下

比錢啦望

梗係買啫喱龍襯Grease啦

爭咩呀 撈埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

Build 暫時得齒輪孖寶無興趣 兩條友對劇情無乜幫助咁 又唔似地獄咁識派膠

配角到無得再配

而家再販咗啲咩

果兩隻垃圾直頭係乞人憎

不了

下轉未知

99LV呢,又比人爬頭

日魂玩會員級

淨係想入返啲電單車 W kuuga exaid

點解exaid final form 冇消息出shf

連個模都未有得睇

如果出 希望會配返brothers 把劍 咁我就唔使為把劍收brothers

Drive果陣都隔咗好耐
仲有Ghost唔知出唔出

Ghost 九成唔出啦 之前咁多隻都賣得咁差

開發緊用鐵線處理把頭髮(9up)

鳩屎全線大插水

mola mola...出嘅話點都入一隻

入一隻Lv.99
出Lv. Billion應該唔會再入
好嘥位

Tridoron 因為隻腳

Cronus終於黎

預埋蘿莉控唔開訂

seed

sor 心邪諗多左

邊到黎

ZA WARUDO!

日魂舖頭

Jojo

老社長兩個能力

MUDA MUDA MUDA
MUDA MUDA MUDA!!!

幾鍾意呢隻 但見到佢用wizard 條裙就唔開胃

好鐘意老社長講野既語氣

唱住歌變身
變身夜晚變日頭
型撚到

香港定日本?
想睇下鑽石龍幾錢

係咪就黎有得訂返大橙

日本

我發覺shf gemn level billion係各種展覽出得仲多過exaid level99

因為已經唔存在

其實我幾中意charge 不過想玩avengers多啲又唔夠錢先棄build line，宜家我唔撚忍啦

Cronus同Grease最少訂各訂2隻

買買買買買買

卡士娜好型

最近朋友介紹睇番幪面超人BUILD
想買返BUILD隻SHF
依家出面鋪頭仲有冇?

$355

月尾隻Night Rogue唔知又比人吹奏炒到幾錢

訂咗唔怕

直至4月前既通販我都冇訂到 經過BUILD今次之後通販都走去訂

有D擔心隻W FJ

amiami

冇愛唔怕

Build 同avengers IW真係出得貼過以前好多 今年咩事

上年出Ex-Aid有期好似斷咗幾個月乜都無

bamdie依排等錢出糧

日本本土都好受歡迎

因為聽到日本人用主題曲做鈴聲
所以純粹猜測

未試過訂魂SHOP玩具
係咪去旺區搵間玩具鋪訂就得??
想訂隻百事同龍我

邊首

熊貓玩具

build

這間OK?
試下先 THX巴打

3日30頁

撳完到寄貨黎要幾耐到

Be the one係好聽

同你個名一樣

日日loop

冇得好過佢
利申 打手

仲差7隻真骨就齊晒全部拉打真骨

笨大有專登改過隻腳 應該唔使驚佢唔出

摩擦力

睇你揀咩運輸啦

月份

師兄炒？

一隻用來撚
一隻用來儲
代答

幻覺來

笨大呢期瘋狂出嘢

夠鐘俾家用

首歌好入腦

買

Cronus入定4隻 唔知得唔得呢

24

遲下都有機會出埋大我ver. Gamedeus ver.

真骨都應該響鬼系列

好多3字頭

平嗎？

爆米好似平幾十

即時報價

訂埋咪唔洗諗得咁辛苦

我都係順手訂咗

啫喱龍我都係廢事煩，一鳩訂埋佢

之前ex aid,貴水博之果二首Justice同wish in the dark都好正

不過講入腦W真係好入腦

唔要咪放出去

7月一次過比咁多隻好痛
仲未計iw

啫喱龍無訂錯啦 出Grease擺埋一齊幾好睇

我都係咁

我7，8月都大撚鑊

我六七月
六月Iron Man, Thanos, Cross-Z
七月三隻拉打

八月有咩
Cronus, Grease應該八月？

Grease同百事實物都好靚 拎嚟打代表戰好有feel

你地都算好，我4 - 7月都好多野

8月我有第二d數要找

未訂iw 諗唔定訂邊隻
Black widow出得幾靚都有少少愛 gg就出得一般但大愛
美隊大愛但個樣

買左

又訂多左隻lv0

社長

仲未諗定
大愛就入啦

美隊望落感覺好單簿咁

我估拎完FJ差唔多等9-10月Hazard ,10月Rogue , 12-1月Magma

點解 ？有咩刺激到你要訂多隻 ？

仲未知個optional parts係咩

係喎今個月仲有隻Mark 4 不過無訂

一隻珍藏唔開 我e哥都有多盒收埋左

儲
特別鍾意社長

主要係美隊個樣好柒
點解會咁樣衰

Lv.X-0 Lv.3 Lv.Billion
你有排儲

睇咗啲實物圖都接受到
好似係佢用返CW版重塗加鬚而唔係再印過？因為新印果兩個樣BW, Thanos都勁似
唔清楚

gg俠個頭雕又冇誠意 冇details冇層次
直程就舊模換色 人地金屬色黎架喎 仲要啲配件呢 爪呢
訂價又貴 大愛都訂唔落手

訂左既sorry 個人意見 冇心冒犯

Thanos勁似 出得好好 但冇愛 又唔想為左出得靚而入

舖咗好耐嘅大奸角 GOTG果陣好型
雖然我覺得佢有機會出多個version
但照訂今次呢個

但美隊最後一套 仲矛盾緊

自己化妝

同我一樣 lv billion卡帶都訂埋

可能橙皮巴打會郁手呢

五舊水收左隻全新白眼仁叔，仲爭隻地鼠

我都搵緊地鼠，好少人放

Lv x都未入 fb低過8魚比人秒
Qc麻麻 6魚先入

現時點有，不過七百幾

唔知Lv.X-0會唔會改善下個射喱眼同啲上色
不過我估笨大都懶得搞嫁啦

而家是但做都炒到,咁認真做乜

錶墜

只要角色人氣高,做到應份ge程度就可以開po吹奏ga la

有冇巴打知kaixa csm幾時到貨？

咁識玩，終於肯賣過千
邊度嚟

有無師兄熟amazon jp？
一隻shf運費大約幾多？
運到香港會唔會殘哂？

運費視乎你要快定慢
唔會

如果唔同賣家買game加shf佢會唔會集埋一齊運？

睇返你件Shf可唔可以寄海外
多數唔可以 但我試過得..

buybee d運費好甘

你空運30kg ?
乜撚都貴啦

一樣
都係忍一忍手
等 IW Part II 出 full gear 版先再入

隻build集集都有新模式點買得曬

洗頭水廣告召喚

下星期準備

睇黎無敵同99應該會出set 裝

張相咩意思，會出無敵

50隻 應該唔會蝕掛

搖撚準備

不過隻色會唔會去到牙狼果種質素

嗚呀 屌你老母
買兩隻

一日未開訂都唔信

buyee係啲19手續費硬膠
但不得不說時不時有正野

有cronus無理由..

6 7 8月真係大姨媽到

係出我又要all in啦屌

儲定錢差不多了

rabbit rabbit tank tank 我點都skip啦
入一隻又唔係 入晒又貴 造型麻麻
最重要佢哋係based on Hazard
買Hazard就夠

呢兩隻擺埋一齊好撚型

等生野型態好過

忽忘Poppy

併肩作戰

好基友

笨大一係冇聲冇氣 一係就一次爆幾隻出黎

日魂舖面裝修完 當然賀一賀佢啦
搶錢活動停不了

Lv.99之前都喺貴利矢張圖出
但而家都未有

我想睇下無敵玩家正面條腰帶插住果D卡帶

暫時只能J背面

插住果D卡帶應該同百事有得揮大大舊

U甜微

shf?
我

啫喱龍我真係似10年前產物...
大脾瘦到呢

突然好想要，貴都照屌！

現時點？仲有冇？

訂價幾多 又要後追

孤仔456

貓店，貨架最後一隻，唔知佢個倉仲有無

另外白眼仁叔$550！

Twin Brrrreak

個設定係咪抄hulkbuster？

呢二隻不了

呢兩隻一齊好型
龍我下個月轉Magma就無咁襯
而家好期待店長升級

港魂叫人睇戲 但又無EX 無build訂

死啦 又有嘢俾SHFHK抽水
等陣又成班友跟風抽足幾日

隻腳果到

呢個真係唔敢睇

證明跟風撚連個盒都唔識睇

咩呀 人地起碼有睇卡呠圖嫁

事旦啦
初初仲心諗做乜鳩

柒到

過兩日去大阪（第一次去），邊度多shf robot魂睇

你會唔知
飛田新地

做緊research 希望屌到盒白眼仁叔

日本橋 掃灘波方向

BTW個價都好閪下

果邊個價唔會好得去邊

只可以其實有
不過絕對唔會係遊客區

好撚想姨媽到呀快啲啦慢袋

屌個shf群啲廢老真係好撚鳩 一味抽抽抽，一比人話2句就起撚哂鋼，但又扮到唔care咁，跟手成班識既就會扮哂態度好好咁串鳩你再圈爐集體開po打飛機

圍

條友好撚好笑 so what who cares 點知睇下佢留啲言 勁care

最慘係佢柒左唔認果下好笑 屌不過其實果邊成個群風氣都唔好，好似一講錯野就比熟果班齊齊屌咁

成班小學雞咁郁d就搞杯葛

剛剛訓醒 情況如何

又有花生食

利申好少上個鳩谷

白睇仁叔香港五舊左右，屌得過啦

二隻

打後全部訂鳩晒 向炒狗說不

米

等緊月尾隻night rogue

佢地d finish 可唔可以唔好出得咁型 個個禮拜都j出血

真毒日 全日先推得4頁

今集Grease真係型到出汁

燃我心火

句野其實幾中二,都冇乜邊個carry到
但紅音也咁型真係冇計

開頭以為佢輸,點知食完大絕鎖血反敗,但d cg柒到
真係對唔住紅音也

友情！厚情！激情！

拉打D cg 係咁上下啦
龍我d技型音也小小 但只限技
我第一套追哂既拉打就係kiva 真係估唔到會見返佢

我聽d中二病句子好易起雞皮 但佢講得特別型

其實近年cg好左好多，但唔知今集係咪成本唔夠，d cg睇落似10年前咁

其實佢句口頭蟬，係得今集我係聽完冇起雞皮 平時講果陣睇到好尷尬

今集夠煽情掛
可能我睇得唔多拉打
睇哂既只有kuuga kiva w exaid drive gaim
Kuuga我前排先追哂 d特技睇到我眼都突 同我細個睇個陣對比起黎真係兩種feel
所以我覺得今集都唔錯

但今集既finish cg對比起龍我d finish 同埋上星期hazard finish 係略遜d既

其實龍騎啲CG當年嚟講真係幾好
Decade龍騎篇啲CG反而仲衰過當年

但kuuga車戰係空前絕空

後追左加賀美 仲差兄弟就齊kabuto 真骨line

其實之前店長條蛇同龍我條龍係咪用返龍騎既cg

龍我唔係
店長果條應該係

cg最好係有集kachidoki著甲

印象中
唔係有巴打要換件
結果點

我記得有集kuuga 用車剷起隻未確認
隻未確認想還拖 kuuga即刻超變身做紫色
型到

寄左比笨大換件啦，佢個客戶服務唔係好掂，個速遞派左件成個星期都唔肯收，搞到要兩邊打哂電話去協調佢地收件 ， 而家等緊佢寄返個完美既頭比我

同你差唔多 差A哥齊真骨line

a哥 e哥 響鬼都無

kuuga成日按需要連續轉form,有時轉完即秒對面

kuuga成日keep住mighty form 因為缺點最少最平均,可以睇情况再轉form 應對,而upgrade form 必殺威力太大我覺得係一個合理解到點解唔直接一嚟變upgrade form同非base form ge理由

係咪得我一個覺得Rabbit rabbit型

有無地方巴打知道套戲邊間戲院上

型

已搵到

其實近年拉打cg正左好多，好似drive，exaid劇場版咁,d cg其實好靚 tv版冇咁靚我諗係時間同成本問題

kuuga啲設定好寫實好正 尤其係一開始搵點變其他form既方法，同埋分析個form既好壞處 真係好似我地平時傾拉打咁

簡簡單單唔洗賣弄其他野
男與男之間友情

初輕先!

二騎一條

昭和二號諗緊買唔買好
唔係自己年代產物

希望瀨戶康史彈出
kiva就有望

唔係+1
完全免疫

清清靜靜星期一

快撚d出

而家古迦普紅全新幾錢

昭和得幾隻有興趣
怪金剛,X

600 ？

起碼下個月啦

或者..

突然又好熱鬧

下...

剛剛坐完監
其實係咩來

Muteki消息一出，害怕哥會唔會升返

訓醒一上嚟又多3x個留言

深宵討論

個人最愛新平成final form
muteki
Tridoron
生果籃

其他不了

邊度有

OOO都ok呀

自
漏左佢

Kuuga 既金色力量唔係hold 唔到太耐所以先唔直接用黎打？ 因為佢最後變黑金前果陣都同一條講 好似可以一直變金

馬反三十週年

好似係有時限 用得耐會變返白色
不過kuuga啲打鬥都好正 拳拳到肉 對比依家大多數都武器為主

學識黑金前 金色30秒 完左唔會變返白色 白色係比人打敗打傷先會變

1000